近排睇緊啲藍絲文宣谷 有感而發

真係唔明點解班藍屍廢老盲撐建制同政府有咩好處，唔通真係為左眼前嘅蛇齋餅糉？
為左表面上嘅社會太平而犧牲左香港賴以成功嘅法律制度同核心價值，值得咩？
支持政府打壓香港嘅制度同核心價值
到時冇人投資，第一班炮灰失業嘅就係呢班低學歷冇腦嘅藍屍
佢地所支持政府打壓嘅人，姐係黃絲，正正就係係到捍衛緊呢班藍屍嘅利益，但佢地不自知，仲當正你係要徹底根除嘅敵人咁
當黃絲比政權「合法地」打壓且送進監獄，而藍絲係到沾沾自喜，以為做緊正義野時
藍屍遇到社會不公想抱打不平嘅時候，已經冇人為他發聲了

講到呢到，令我諗返起之前睇過嘅返校台灣電影臨尾個到嘅對白：
錯的不是他們，他們只不過是被政權利用了而已

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
解散警隊，刻不容緩
各界手足不割席，不分化，不篤灰

臨近選舉，攻擊泛民同本土嘅趨向只會更加嚴重，小心啲唔好比中國網軍帶風向

你地推到po嘅就幫下手

所以大家唔可以鬆懈
抗爭未完嫁

半行為po 覺得疫情阻礙抗爭？覺得無野可以做到？入！

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

見到隔離登嗰個對抗爭反感嘅post有啲睇法

p牌推唔到

無人理

推到藍絲睇到

自推

推

P牌推得郁既咩

好過冇吖